教大學生會會長真係美貌與智慧並重

睇得出呢兩日處事手法同出聲明既字眼都好高質
黎曉晴

大唔大

想同佢課室

佢真係好正，好想幫佢瘋狂奶閪

( Show Blocked User - 我不是盧子健 )

腥些

死撚開啦殘體字

一路覺得佢生得好似李偲嫣

腥生
open your month

mk妹

三十路？

認真唔似廿歲

有知識 嗚呀

呢D係咪baby fat

有知識又用得正確贏哂

冇人覺得佢個樣似李偲嫣

肥版宋慧喬

咁又差好遠
喬姐級數冇人能及
就算佢肥咗都好

係咪得我覺得佢靚過呢幾張相的宋慧喬

佢24歲

係喎

連仔ho ball

asso上u咪差唔多

所以？

波台絲打

似李麗珍喎

真司!!!!!!!

得咁小圖 點做野

側邊既瀏海遮一遮既話 應該好似白石麻衣

連狗del撚左殘體字留言？

覺得你會睇到
你同其他莊友一定頂得好辛苦 加油

對ball點

相由心生就係咁解原來

我覺得似姚樂怡

咪撚吹捧啦
一陣又出事

唔係吹捧
係值得讚賞

似肥版唐寧

波台絲打黎
加油 支持你

你地連藍斯太都唔識

有啲似日本妹

你又知？

夠喇
咪撚將D焦點放去d無意義既討論方向度
政治人物就講佢外貌
藝人就講佢政治
戇鳩架？

正過港姐冠軍

藍絲太唔係CU嘅咩？

會長對眼冇喬姐咁大咁精靈
而喬姐雙眼皮比佢深好多

呢d靚唔係一般
係由心而發的靚

想知道#9講左啲乜多啲

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

後生私煙

此外，教大學生會亦聯同教大言論自由關注組成立聯署，內容如下：

source:

讀邊個系?

我一望都想講

果陣陳浩天喺bu開咪講港獨果陣
佢係第一間大專代表上台講野
果陣已經覺得幾okay

你睇返黑碧mv

9呢?

你唔好撚煩啦，又想搞分化？

做唔做得野唔係由你把口講出黎，再者學校班學生不嬲都唔多理呢d野，而家有人為學生發聲；你就要打沉人，你想點？ 再者你點知人地做唔到野

咩野叫唔做野？你想點為止叫做野？講啦？點樣唔做野？

咪回佢啦
一睇就知佢本身都唔妥su 咪由佢自己開新post講囉

問佢點唔做野又講唔出，踩人都俾d理據

人地講乜你就信乜，你諗下係咪真係事實先啦，唔洗問喇，我係呢間學校其中一個學生，我覺得su無問題wo

喂 咁佢又唔可take晒所有credit嘅
成個學生會應該都有份度稿俾意見架喎

呢個時候唔好內鬥啦，搞掂左單野先啦好嘛？你對佢地有咩帳遲啲先再算啦，難得教院團結一次

不如講下#9做咩先啦

你睇下上面邊個生事先啦，係要辣起火頭，私怨就咪放上黎講啦 成日拎高地位，再扮眾人皆醉我獨醒既人真係好噁心

我都想知

你教大學生？

咁樣叫有美貌 毒撚即係毒撚

藍斯太

人地要吹奏，你阻止到？

其實你咁多野不滿，不如你親人去同學生會反映啦，我真係幫你唔到

係咪#11 quote果句？

50步笑百步......

對外莊 not 內莊

我就只係見到狗公網上護花 如果佢係教大學生我就不宜評論，但如果佢唔係嘅我就覺得好撚搞笑

用下你隻眼睇啦，我係教大讀架，咁都叫護花我真係笑而不語，佢又唔知我係邊個，我做狗公有撚用咩

屌自己搵啦伸手黨

咁我咪唔再評論囉，that's all, 你地學生事務慢慢嘈

上莊真係多是非

好一把含撚咀

音樂家

求ig

一件還一件，我理得佢平時又飲又吹唔做野，總之今次件寧處理得好好，好有條理

個校長好有當年呢段片既feel

正宗五毛手法
賀蔡焗腸啲post 冇份
呢啲就出現

我覺得似私煙

之前係點關我撚事 我又唔係教大學生
總知佢呢兩日呢單野上做得好咪得
你咁把炮 你又為呢件作出左d咩貢獻
換轉係你 你又夠唔夠擔企出黎

似朱晨麗多過似私煙

又開始做神啦
過一陣連登仔
又會瘋狂咁踩人架啦

金邊粉=幹事會
伍允龍成虎=編委會
左獨=關注組老鬼

你班人真係當人盲架喎

痴撚線，係咪要吹奏出第二個游雞

Sorry 冇人吹奏過果隻油雞

咁都吹奏美貌。難聽啲都要講，齋講樣嘅佢似三張幾大陸妹。

冇人理我地

咁你咪去學術台開帖屌佢囉

以前靚d

圖呢